[小心最新風向] 5毛左膠大愛：私了失控

無睇返前因後果就係到屈，屌哂你地老母啦
成日話鏡頭唔好睇，我屌你老母啦７２１好好睇？福建幫打手足好好睇？
洗唔撚洗幫佢地按摩卒老泥先叫自衛呀？
最後重申多次 :
左膠大愛撚從未唔係同路人!!!!!!!! 如果真係輸左我地一定咒撚足你地一生一世
就係因為你地班人搞到停滯不前，守撚住條道德線把撚？

推

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

推

支持前線所有決定

推,核彈都唔割唔係一個口號,係一個行動
支持前線

push
自衛無罪

手足已經比人斬到冇左隻腳
你仲有底線?

我覺得唔好打頭打到流血
因為畫面真係唔好睇
特別係外國媒體既報導
佢地真係唔鍾意
打其他地方就算斷骨都唔會有外媒人follow
人權法仲未過
人地話要十月中，仲有三星期...

打5毛藍c有咩問題？ 前線

收皮啦
使唔使幫佢按摩兼送佢返屋企呀？
藍絲廢老打人，又唔見你去同班廢老講唔好打人

巴打唔洗驚 真係前線唔點理連登 大把人支持手足

支持前線決定
但有手足問起嘅話 好希望可以略略講返件事背景係點
講出嚟 等其他人可以spread返開去support你哋嘛

我無話唔私了
你咪老屈！
我淨係話唔好打到個畫面唔好睇
我個人好重視人權法同外國人既睇法
It’s Okay if you don’t agree

荃灣刀手斬人
斬到見骨 影響行路
呢班人去左邊？
呢加係到分化？

左膠大愛死全家

白衣阿伯被打前，先打人
仲要揸住酒樽追住來打
家下係自衛還擊
外國人睇法？試下喺美國，自衛開槍打你都得
fb「金水」有片，請去睇咗先

支持撕了！

最終大佬：撕了何妖！撕了十一哥！撕了克警！

我有見到有條片佢攞左個玻璃樽兇人
而且我講左好多次我指既係個畫面問題
我唔知你係唔明我指邊既重點
定係你要斷章取義
上次圍毆藍衫然後果個人被打到好勁
外國人報導亦係有用 Ugly 呢個字
避開打頭打到爆曬缸令到個畫面好肉酸
呢一點真係咁難理解？